剃鬚生得快同黑印點解決

日日剃好辛苦 朝早剃完 5.6點已經再生出嚟
唔剃又唔乾淨 剃到出哂黑印
求解決 &改善方法

same

留名

好多激光脫鬚post 如果你想一勞永逸

加油

1. 切除睾丸

2. 接受長期永久脫鬚手術

Same 隔日剃
返工唔洗見客話之佢
剃小小面同嘴附近既鬚，望落無咁頹

將自己晒黑啲

都唔知有無用

唔啱留鬍小小都..